「求學」想問下學IELTS Questions for IELTS

我想考IELTS
我對自己嘅寫作， 同聆聽都幾有信心
唯獨是係 說話方面 無信心
因為我知道說話考試問嘅問題 係真係好隨意
。
例如問你屋企 擺設或者傢俬
但係 我真係冇學過 一啲實用性嘅英文

所以我想買一啲書惡補下呢啲
我想問有冇朋友可以推介一啲 書本Vocab
有人推薦劍橋。
想問有冇過來人睇過邊本書真係推介好可以留言一下。
因為網上太多本
真係唔知邊本好
無可能全部賣曬

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

我有睇下書局睇書呀
但係有好多都膠套包實
唔畀你睇要
買咗先有得睇

Anyway 唔該曬師兄先我搵下Longman

推～～

推~